* Тестовые данные: Негативная проверка. Редактирование поля «Имя» в «Редактировать данные» - цифры.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт "Личный кабинет"

* Шаги:
1.	Выбрать "Редактировать данные"  / "Физическое лицо"
2.	В поле "Имя" ввести цифры
3.	Нажать "Сохранить"

* Ожидаемый результат: рамка поля становится красной, появляется подпись "Имя не должно содержать цифры"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 08.09.23 | 14:04 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | FAIL https://trello.com/c/fL6DoR0e/499  | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/fL6DoR0e/499 | 03.09.23 | Надежда |  

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 08.09.23 | 14:06 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | FAIL https://trello.com/c/fL6DoR0e/499 | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/fL6DoR0e/499 | 03.09.23 | Надежда |
| 17.09.23 | 16:10 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/fL6DoR0e/499 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/fL6DoR0e/499 | 17.09.23 | Надежда |